義和碑仲健在嗎？😰😨

新聞有條友食大麻跳樓死左
唔係你牙？

佢讀poly

收到風佢吃大麻 吃到周街露賓周仔比人拉去坐牢

咁細兜都比人睇到？

係成人台食近囡囡

佢返左尼日利亞起牛屎屋，做黑狗王

你無死就好，幾驚你尋晚無得出睇唔開

唔洗擔心未死得

收到風開得太多蕉sp post俾連囝ban咗

留力踢世界盃姐

就死啦，呢期輸得多